{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_004660",
        "source": "도서",
        "writer": "한국관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-97089-30-7 (13980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "두근두근 주말여행",
        "collectedDate": "2023-10-05",
        "publishedDate": "2014-07-18",
        "domain": "자연관광",
        "title": "옵바위"
    },
    "text": "江原道の日の出名所であるオプ岩はかなり知られているが、それにもかかわらずあまり知られていない魅力がある。 人混みで賑わう名所を避けて静かに思索を楽しみながら、オプバウィで日の出を鑑賞することができる。 特に冬季にオプ岩の日の出が一番美しいが、コン·ヒョンジン防波堤と一緒に付いている素朴なオプ岩の間に日が昇る景色を見ることができる。 この頃にはコン·ヒョンジン海辺では日の出の写真を撮ろうとする出師客が多く訪れるが、海辺の宿舎を掴んだら窓際から赤い日が昇る姿を楽しむこともできる。 日の出の光景は粛然としても壮観だ。 日が昇る前には沖合が黎明で満たされる。 早朝に海に出た漁船が赤い海の上を静かに横切って日が昇り始める。 太陽が少し露出すると、オプ岩の間に力強く浮かび上がり、赤い姿を誇る。 あっという間に海が赤く染まる。 その頃、近くの松池湖から舞い上がった渡り鳥の群れが赤い空を華やかに満たす。 ここの日の出がさらに壮観な理由は、思いがけず一緒に過ごした渡り鳥の冬の群舞が調和したためだ。 日が昇って再びコンヒョンジン防波堤に出ると、オプ岩が日の出の背景になってくれる。 防波堤の裏側には行き来できる道が開かれており、オプ岩に直接登ることができる。 ぽつんとそびえている磯には、まだ赤い気運がややかすかに伝わっている。 早朝から近隣のコン·ヒョンジン浦口では漁師たちが網を手入れする姿で一日を始める。",
    "QA": [
        {
            "question": "オプ岩の日の出名所とは？",
            "answer": "オプ岩は江原道の日の出名所であり、特に冬季には美しい日の出が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "オプバウィで日の出を鑑賞できますか？",
            "answer": "はい、オプバウィで日の出を静かに思索しながら鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "オプ岩の日の出が最も美しいのはいつですか？",
            "answer": "オプ岩の日の出は特に冬季に最も美しいです。"
        },
        {
            "question": "オプ岩の間に日が昇る景色はどのようなものですか？",
            "answer": "オプ岩の間に日が昇ると、コン·ヒョンジン防波堤と一緒に付いている素朴な景色を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "オプ岩で日の出を鑑賞する際に人混みは避けられますか？",
            "answer": "オプ岩で日の出を鑑賞する際は、人混みを避けて静かに思索を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オプ岩の日の出光景を見ることができる時間帯は何時ですか？",
            "answer": "オプ岩の日の出光景を見ることができる時間帯は早朝です。"
        },
        {
            "question": "オプ岩の日の出は壮観ですか？",
            "answer": "はい、オプ岩の日の出は粛然として壮観です。"
        },
        {
            "question": "オプ岩周辺で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "オプ岩周辺では、渡り鳥の群れや漁師たちの姿を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オプ岩の近くには宿泊施設はありますか？",
            "answer": "はい、オプ岩の近くには海辺の宿舎があります。"
        },
        {
            "question": "オプ岩の日の出を撮影することはできますか？",
            "answer": "はい、オプ岩の日の出を撮影することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 372
    }
}